九龍城有個毛澤東思想學會

場運動到宜家
好多手足都從毛主席講過既金句學到好多野
原來香港係有一個毛澤東思想學會隱藏係鬧市之中

仲有大大句毛澤東思想萬歲映照住街頭
各位得閒可以去遙望朝拜下 緬懷一下偉大領袖毛主席
唔好比班港獨暴徒知道啊 會出事架

[重要] 林奠同POPO想重演721，屈手足兄弟，唔好中計

最好唔好同老毛拉咁近關係
老毛個朵臭到咁

條友真心膠
可以不理